香港最後的聖誕節，大家好好enjoy埋佢...

中共一路都思想/文化入侵緊香港。

以佢嘅性格，遲早會取消埋香港聖誕節/復活節假期呢啲西方野，改為同5月1 / 10月1 合併放假，同大陸接軌...

到時慢慢就冇咩人慶祝聖誕，下一代感受唔到咩叫聖誕氣氛..., 而可能改為慶祝毛旦習旦...

唉，香港慢慢變成一個中共城市，冇曬國際都會嘅氣質...

祝 天佑香港

光復香港，時代革命

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!